[求置頂] 試著不要再開post說xx:xx一齊撤

請一起開post+行動
港島線開始多人！！！！！！！！！

推